# ИНСТРУКЦИЯ ПО УСТАНОВКЕ И КОНФИГУРИРОВАНИЮ #

### Установка ###

* Поместить данный код в публичну папку.
* Версия PHP не ниже 5.5.

### Конфигурированиие ###

* В файле конфигураций "config.php" установить параметры:
    - 'url' - URL API сервера.
    - 'file_name' - Название файла для записи журнала.
* Параметры запроса, заголовки, URL API, файл для записи можно так-же настраивать индивидуально с помощью соответствующих методов класса.
* Что нужно для отправки запроса и получения ответа:
    - $api = new \Classes\Api(); Создаем экземпляр класса.
    - $api->goRequest(); Выполняем запрос.
    - echo $api->getResponse(); Выводим ответ.

